呢個超好笑 愛國網紅鄭國成醉酒直播 大罵共產黨長達4小時

中共「愛國網紅」鄭國成日前突然醉酒直播，大罵共產黨長達4小時，事後又急忙刪除影片道歉。而一名常發表反共言論的華裔網紅，則將其影片剪成30分鐘精華版，在網上熱傳。

死漢奸

都仲比佢講到4個鐘
啲網管點做野架

用咗一生人一次嘅言論自由
Rip